何君堯宣佈

暫停他的馬匹天祿參賽，直至香港平息動亂

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

sourse?

何君堯：名下賽駒天祿將停賽直至動亂平息
19.09.2019 16:44
立法會議員何君堯發聲明，表示對昨日馬會取消比賽，對本港賽馬事業及馬迷造成損失深表遺憾。他與兩名合夥人商量後，決定在動亂平息前，名下賽駒「天祿」會暫停參賽，指相關決定是為了支持本港賽馬業健康發展、維護馬迷合法權益，及為了香港長期穩定安寧著想。何君堯又指，香港正常的社會秩序和安寧，不應受政治因素干擾和破壞，又指馬匹無罪，不能夠因為「天祿」有優異表現而剝奪牠馳騁賽場的權利。

「天祿」原定昨晚參加跑馬地馬場賽馬日的首場賽事，有網民號召要入場「聲援」，馬會因安全考慮決定取消昨晚全部賽事。